---
title: 免费在Vercel部署Onedrive-Vercel-index项目
date: 2022-08-22 12:54:50
tags:
	- onedrive
	- Onedrive-Vercel-index
	- Onedrive牵引
categories: 技术教程
---
Onedrive-vercel-index是一个非常实用的工具，它可以让用户在界面美丽的OneDrive公共目录列表中展示、共享、预览和下载OneDrive中的文件。使用Onedrive-vercel-index，用户可以非常方便地分享自己的OneDrive中的文件，而且界面非常美观，用户体验非常好。此外，Onedrive-vercel-index还支持预览和下载文件，让用户能够更好地查看和管理文件。
<!--more-->
# 演示
https://drive.swo.moe/
![](https://files.baxx.eu.org/img/202208221301497.png)

# 文档
https://ovi.swo.moe/docs/getting-started

# 部署教程
1.Fork https://github.com/spencerwooo/onedrive-vercel-index 到你的Github
2.更改 config/site.config.js 中的 userPrincipleName 为你的Microsoft账户邮箱地址
3.更改 config/site.config.js 中的 baseDirectory 为想要共享的Onedrive文件夹
4.根据情况修改 config/api.config.js (可选)
5.导入到Vercel并添加[Upstash](https://vercel.com/integrations/upstash)数据库
6.重新部署
